有冇試過返工某啲時間好緊急，唔做咗佢可能會死人，但你都走咗去屙屎？

有咩緊急得過返工屙屎？

實在諗唔到

有嘅請出招 願聞其詳

冇

利申 痾緊

食早餐緊要d

冇
急屎已經係最緊急既事

你情願瀨屎定做唔掂啲嘢就無咗份工？

唔屙屎都會死人

返工造愛

同老婆一齊換BB屎片 一除左BB條褲我就衝左去爆石 得番老婆一個人換

巴士司機？ 揸揸下車急屎